TOKEN	NE
London	B-place
Feby	O
first	O
1787	O
John	B-pers
Dickenſon	I-pers
Er	I-pers
N	O
o	O
.	O
2	O
Abbey	O
Street	O
Bath	B-place
Greville	B-pers
with	O
Mr	B-pers
Greville	I-pers
s	O
Congratulations	O
on	O
the	O
Happy	O
Event	O
--	O
Honble	B-pers
.	I-pers
Chs	I-pers
:	I-pers
Greville	I-pers
Feby	O
.	O
2	O
1	O
st	O
.	O
1787	O
--	O
